棒球全球五十大最具影響力人物 香港示威者及前線戰士上榜

Source 蘋果

美國彭博新聞網站選出全球50大最具影響力人物，「香港示威者及前線戰士」（Hong Kong Protesters, the Frontline Fighters）上榜。

彭博新聞網站解釋時，以「香港示威者及前線戰士」為題，配以身穿黑衣、戴著黃色頭盔、眼罩、面罩的勇武示威者相片。報道形容，港人的抗爭已持續6個月，高峰期涉及200萬人，始於港府強推《逃犯條例》修訂，觸發市民對中國司法制度不透明的恐懼。

報道形容，這場運動無大台、無領袖，全靠網上討論區動員，開始時主要是和平集會及示威，起初民眾只是以雨傘抵擋催淚彈。雖然政府最終撤回條例，但示威者仍堅持尋求真普選等民主訴求，持續的動盪更不惜令香港經濟付上代價。而香港政府及北京高官在香港局勢升級之時，一直寸步不讓，最終在區議會選舉中，泛民取得壓倒性勝利，同時美國總統特朗普亦簽署《香港人權及民主法案》，表達對香港示威者的支持。

推

等睇上埋time

一生人上一次times

好似陣係前線 應該係「香港示威者—前線」

對唔住，借個位宣傳一下，特首選委過半有望。

特首選委戰線 — 七個同行手足，成立工會，重光勞工界！只剩唔夠四個月時間！

講到好似完左咁

原文
......vandalized large swaths of the subway system; clashed with residents who disagree with their methods (even lighting one on fire).......

講到好似神獸只係單方面暴力咁

#HongKongBeWaterAct 要大家簽名